有無人聽過 sweet and safe advocacy

有無人聽過 sweet and safe advocacy，係真係想做身份verification 定想騙人credit card number